韓團BLACKPINK成員 Rosé姐姐美貌首度曝光！

韓國女團BlACKPINK四位成員在全球享高知名度，日前與女神卡卡合作後，更讓她們知名度水漲船高，除了洋娃娃泰籍成員Lisa外，現年23歲的Rosé（朴彩英）憑藉出色的歌唱技巧和優質甜美的外表，同樣俘虜不少粉絲。日前成員Rosé於社群平台IG上，貼出她與親姐姐的合照，瞬間成為熱議話題。

Rosé於紐西蘭奧克蘭出生，7歲移民澳洲並在墨爾本長大，在網上一直流傳她有一個姐姐Alice朴智英（音譯），傳聞中Alice有著高學歷，更有著與Rosé同樣地出眾外表。連帶她的家人也得到關注。

日前，Rosé親姐姐外表終於首度曝光，Rosé罕見於IG限時動態中，曬出她為姐姐慶生合照，並寫道：「祝這個世界上我最愛的人生日快樂。」只見到Alice留著一頭秀髮外表清秀，看上去還和Rosé有幾分相似，都擁有清秀姣好的外貌。

據瞭解，1993年出生Alice今年27歲，畢業於澳洲國立大學法律系，現在則是一名律師。Alice美貌在粉絲圈中很有名。Rosé曾在SNS中上傳一張花籃的照片，祝賀姐姐通過律師考試，足見姊妹的感情非常要好，而粉絲們也讚嘆Rosé家姐「神級美貌」絕對才貌雙全。

▲Rosé先前貼出她與親姐姐（左）合照。（圖／翻攝自roses_are_rosie IG）

▲Rosé的親姐姐Alice為律師。（圖／翻攝自baebaealice IG）

▲Alice與Rosé一樣擁有「神級美貌」。（圖／翻攝自baebaealice IG）

彩英系唔出辣殺!

屌打另一個彩英

姐妹丼

我頭寒啦

好想奶rose對淫腳

彩瑛你的
彩英我的
Okay?

Of course

有D似輝狗

輝狗is who

收返埋返個男人啦

我都覺最尾個張似

請尊重 謝謝!

Rose姐姐再靚dd

家姐靚啲

澳洲係高質嘅地方..

朴>>>>孫

又hurt我

JYP諗埋啲屎橋
綑綁銷售醜女+JYP垃圾
同三個靚靚日本妹+台妹

我條女唔醜我條女唔醜

佢家姐正啲